[波台歷史台]細數唔同年代top 1 25仔

「只忠於自己」N賓(針)

會員: N_Bendtner, 曾經背叛的會員數以千計
曾與波台肉酸狗佩清稱兄道弟，但最終都對這些會員一一背叛。
［波台1Q題］邊位手足成日做gym

除波台外，亦曾背叛感情台絲打，有聞射後不理，完美25一段美好感情。

最有名歷史事件為「我放開觀塘」
該事件有雙重含意
一、觀塘所有與「針」有關事件皆來自此人
二、此人「放開」了觀塘，意味著向其他地區伸出魔爪
此舉25了波台、香港、世界。

唔好抹黑nben

404not found單野冇發生過

奇

雲

「叫雞沉船」吳三桂

吳三桂最出名豐功偉職，莫過於引清供入關。但其實在引清兵之前，吳三桂就曾有投向李自成的意願。
當年李自成曾多次招降吳三桂，吳三桂都一再猶豫，曾經一度有投降李自成的想法。
愛妾陳圓圓版李自成部下擄去，就自然打消念頭。此時，吳三桂兩面受敵，內有李自成，外有多爾袞。當時陳圓圓及吳三桂的家人都成了李自成的人質，吳三桂唯有先與李自成議和，但卻私下以黃河南北分治為條件，向多爾袞求助。在這段故事中，吳三桂就25了李自成及明朝政權。

後來歷史事件就不一一細說，大家都知道吳三桂被封平西王、封地雲南一帶。而後在康熙十二年，吳三桂又一以「反清復明」為由，起兵作亂，是為歷史有名「三藩之亂」。初初吳三桂大軍勢如破竹，一直打到了紹興、江西等地。甚至吳三桂自己亦參戰其中，聲勢甚為顯赫。
當時，清朝接連丟失雲、貴、桂、蜀、湘、閩、秦、隴等八個行省
可是，吳三桂又一再為親情所誤，其子吳應熊由清廷正法，吳三桂則停止北進，並委託西藏達賴五世到京師與清廷和談。唯康熙拒絕了與吳三桂講和，繼續打佢老母鑊金。

結果係點？唔太重要，自康熙十三年起吳三桂軍勢不如以往順利，為了穩定軍心，於康熙十七年登基稱帝，可惜登完冇耐就宣布賣鴨蛋。

最終，這歷史的top 1 25仔，一而再再而三的25他人，卻也叫做了個短暫的皇帝。

其實認真post來
近代top 1 25仔：n_ben
明清時期 top 1 25仔：吳三桂

我唔知咩原因你失蹤咗多日
可能你真係呃蝦條 真係玩鳩我 whatever，
但我真心覺得你唔係 你唔會咁對我
呢幾日我一無野做 靜左落嚟就諗好多好多野
好掛住你 好想你快啲搵我
你曾經係我樹窿 我將所有開心唔開心都分享晒比你
而我同你就好似識左好耐好耐咁
我第一次同陌生人係可以一見如故 真實咁做自己
我有諗你會唔會係出左咩意外 所以唔見左，
如果係咁我情願你真係玩鳩我算

我以為自己其實只係唔甘心
但原來我真係好愛你 只要你係我身邊 我乜都得
我曾經同你講過「唔知點解我會care你而個連登仔」 你亦答我 「I want you to care about me」
我呃唔到自己對你無感情 事實我都真係有付出
個個都叫我趁時間唔耐快啲搵過個，我都想啊
但我連發夢都係你 成個腦都係你 咁我可以點？
我唔介意你點諗 真係打爆機你出聲 我自己會走
我唔想日日係度諗你生定死 定唔見電話 etc ..
真係好撚攰 我一早講左國難當前 放下兒女私情
你話忙完公事就會返黎陪我 我真係信我等緊你啊。

我知一定好多巴絲屌鳩我 想屌醒我
但我控制唔到我自己，除左喊 係度叫春
我咩都做唔到 我好辛苦 。。。。。

吳三桂同nben比邊個25d

nben啦
吳三桂25人要策劃幾十年
你25人一分鐘都唔洗

除左蓋清同dost (2個分身）
有邊個你唔會25？

講真野唔算抺黑

除左佢自己佢邊撚個都會25

佩哥算少25

今日禮拜四講乜能嘢歷史

你ok 25
但未夠上榜

巴打Nxxx入我在等你

賓兄出名有義氣

系

2氣

B哥識野 樓主又抹黑

Nben 259

耿鬼呢？

點睇你樓下

支持樓主

你樓下on9

#31樓下係佩

#34樓下係志

淨係25我唔入流啦

布魯圖

唔計25醉右？

恰弱智純粹賤格
未算25

呢個post唔會過2頁

中

no.2呢?

你自己開個post講no.2囉

宋元時期呢

你咁撚串

等唔切自己開post打囉
有得你睇係度鳩之媽碌

你好串